想問尖沙咀站係咪上唔到地鐵？

其他可行過海方法？
船？柯士甸站 搭去 香港站 又得唔得？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

唔使指意搭船 超多人

南昌上唔到車啦
試過坐110/行去紅隧搭隧巴/紅磡碼頭坐北角船

試下*

大家慢慢岀
同路人在心中互相支持

屌荔枝角都都上唔撚到。

好嘞終於上左，大家都郁唔到，
下個站一開門大家你睇望我眼，
就係班大陸閪打尖，鳩撞埋尼。
屌你老母好撚嬲。

尖東麼地站排緊110中，未算多人

塔船去中環 行過去

旺角排到月台對面度門。完全搞唔掂。去坐船可能真係仲實際，有冇巴打係碼頭一帶update下

船好撚多人，排到星光大道都未見到尾

由西鐵出站到尖咀上到地鐵一計 差唔多半個鐘

而家荔枝角 搭咩好

去荔景搭去香港，再行去上環MTR